黃大仙有狗同記者

19:54

有事？
小心

Push

我冇野講

各位小心

Pushhhh